其實大家做野係咪太急？

機場集會前前後後搞左六日
頭四次都係普通集會 主打宣傳 增加外國認知
第五次民情爆發 一個唔小心塞爆埋
大家發現原來有得搞
好啦第六次就開始塞埋departure 但會唔會太快？
嚴格後講真正主動塞機場走都唔比走係試都無試過 會唔會太急？

就算你話要塞 好唔割
咁不如一日隔一日咁塞？政府aa都仆街
但遊客真心無罪 佢地可以遲一兩日番屋企
唔可以永遠唔番屋企

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

只可以講上面睇住我哋黎食，任何示威行動佢都可以放鬼入黎破壞，我哋又冇一個有效嘅策略去防止不必要嘅衝擊發生。

有講過點解要阻嘅
原本諗住塞爆出入境大堂
喺下晝時間因唔夠人的關係諗住重點塞/阻使用者上機(唔知點解冇考慮到放工時間未到)
務求達到相同效果

認為阻客上機可以逼令空管局停飛所有航班
要癱瘓就所有人一定會受影響
阻同塞就冇分別
極件事其實係未了解機場運作而造成的誤判
癱瘓機場的目的冇達到

其實之前12號嗰日都有講過貨運比客運重要
客機本身都會運貨轉乘搭嘅客都唔少
造成的損失同影響冇想像中大

成效唔止睇有冇用 最重要係幾有用先係
淨係睇水牌去主導行動未免太武斷